[又考第一] 港大民調：林鄭月娥評分是歷來最低

重點：
1. 與歷任特首比較，林鄭月娥的評分是歷來最低
2. 近七成受訪者反對林鄭月娥出任特首
3. 只有4%年輕受訪者（18-29歲）支持林鄭出任特首，反對者達90%
4. 超過七成受訪者不滿特區政府

港大民研即將脫離HKU，請支持繼承港大民研的香港民意研究所

想像到林病望住呢篇調查個閪樣

Carrie 又考第1

柒蛾：對唔閪住，下年改進

留意返，港大民調既樣本比中大多，而且有就人口特徵加權，結果應該更有代表性

who fucking care，跌到零都可以比小圈子選返入去。

好叻女呀Carrie

想知警察民意點

90%青年反對
disconnected

九成年輕人反林鄭，we connect

who fucking care個樣咋

果4%咩料呀

警犬

分分鐘d藍絲覺得佢廢唔夠強硬
兩邊不是人

Connect左反對派

其實要贏689真係好難
777做到了
689唔知妒唔妒忌呢 ？

佢條閪婆根本無所謂
佢0分都照做, 輕鬆

果4%年輕robot

林鄭割席wo

𠵱啲咪係民意囉！

唔係嗰啲紅底宣染嘅先係民意

個圖好刺激

肥彭都有

只有4%年輕受訪者（18-29歲）支持林鄭

屌依 4% 個老母

Carrie No. 1

青年connected

Auntie Carrie只係用左24個月時間就到左689個低位

民望於我如浮雲

深入分析顯示，市民的年紀愈輕和學歷愈高，愈反對林鄭月娥出任特首，亦給予較低評分。

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

4% 支那人受訪者

特首之首 王中之王

又攞第一

好勁
好打得
宇宙最強

直喺盲毛廢老先support佢

林 特首 無視 市民 下台是必然的

林 謝 先啱

4% 真焦土派

與青年同行

竟然咁耐都無人惡攪carrie套戲

青年係一個人名嚟可能

支持佢出任特首有咩問題，換另一個咪一撚樣，而家呢個弱勢到仆街又團結到反對派，有咩唔好，佢問我我都會支持

吓
唔係個個做到一樣就要支持佢喎

咩logic

對事不對人 不過為左有看得見嘅成績 佢點都要下台啲人先條氣順啲

咁都唔辭職
面皮厚到呢

我咪講咗，另一個上場既然係一樣，而家個政府咁弱勢，在位者又咁犯眾憎可以團結反對派，換咗另一個就唔會有呢個優勢，咁梗係支持佢繼續做落去

Agree
送中後咩明日大愚 國歌法都暫停落嚟
俾佢做落去仲好

已經無恥到失去人性

ok

是但啦
又唔係民主社會
民意真係有影響咩

好叻女

不斷破底，五線向下，沽爆佢

幾乎無蜜月期

竟然有4%

橫行調整都無

低處未算低

咁都仲有人支持

視民望如浮雲

最後個枝大陰燭

Hong kong no.1!
One! One!

啱啊，我直頭支持7婆連任
有佢喺度，香港、台灣都有救

真係好打得

阿爺撐，驚閪